有沒人試過日本入醫院？

岩岩係盛岡過馬路時仆街，起身個陣再仆多野，家下左手手踭既根位痛同埋發唔到力，但就沒紅腫，買左d野渣同貼，聽日仲要轉酒店去秋田如果仲係咁可能要去醫院，仲有6日行程

好貴呀 咪制

有埋保險就唔好拖即刻去睇
等陣番到香港無得claim就麻煩

咁偏僻既醫院應該冇人識講英文

點解你咁撚鈍架 人去旅行你去旅行 去撚到咁 你不如死撚左去算數啦 好無？

冇

你買邊間保險呀？
通常保險公司都會有緊急支援熱線 你可以打去睇下有冇嘢可以幫到你

如果你無錢 唔好去😂

買左蘇黎世，個24小時熱線好似唔係free

所以買左野貼下，睇下聽日點，見佢又冇紅腫應該唔會傷得好勁？

係班學生妹面前仆街，咩霸氣都盡晒，冇得甜

D人直行直過當我透明

傷左筋
外面冇乜傷好正常

我都唔想 前幾日落濕雪都沒事，對鞋已經係vibram底d冰都係咁滑

打去條熱線問係唔駛錢嘅
不過某d service 有機會張單唔包 要自付咁解姐
有d 服務係包咗 不過有limit

好想知貴成點，照xray白車樣樣同你慢慢計，保險都唔知比唔比足

應該幾萬円走唔甩

撞車入過
然後你想問乜

你唔好諗保險賠唔賠先
假如你冇份保險係到 你都要睇醫生㗎
如果唔係你仲點行
Claim 到幾多就真係要研究下d clause啦

利申 做開旅遊保

想問下大家有冇相關經驗姐

唔該晒，我諗聽日仲係咁既，過到秋田要轉去醫院當行程

斬你一頸血

上張圖睇下

係咪喺雪地跣親?
抖返兩晚就冇嘢㗎喇使唔使睇醫生呀
我仆到隻手損曬流血都係貼塊膠布咋

其實日本睇醫生平過香港睇私家
買咗就睇啦...唔係買嚟把撚咩